上次講tvb拍一拳超人既人選真係中左

真係好鬼似

Btw條女係邊個

Lilian Kan